你班友仲圍住警總班差人點放工？

唔知會唔會上演：
SDU開任務file “護送同袍離開差館放工”

笑撚死人都得了

我諗Rainbow 6個creator勢諗唔到可以開個咁既任務

忍多陣！11點放了

唔講以為打緊Biohazard 2，最終住務目的係離開差館